文宣組要加強機場活動對外文宣 唔係就玩完

要將塞旅客 挑起事端者歸咎返公安或者鬼 阻住人哋上機已經搞到形象好差 要澄清番唔係示威者所為 再唔對外宣傳返就玩完

推